大家小心，衝要係日頭，有記者，全世界都睇到先衝

我唔係反對衝，而係我地冇權力，我地嘅後盾係全世界嘅公義，而記者係第一道橋樑，大家夜晚真係要小心

Push 小心

Push 大家小心

林鄭擺明陰9 me! 文字偽術好無恥!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
一於整首打油詩, 咪恰我地唔識字!

聲明只係抄上次, 英文輕輕執咗啲!
老豆老母受騙了, 快啲搵人話佢知!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上新聞紙, 快啲share俾人知!

夜晚休息下啦
我發夢見到大家根本唔使死守據點
深宵亦冇必要堵路
如果有癲狗出沒
大家就四散唱聖詩啦
相信大家都識唱
非法集會係不包括宗教活動
太陽、記你老母（尤其國際）都係大家嘅朋友
個個玩語言偽術嘅慈母
唔係怕我地
佢係怕建制派向佢施壓，黎緊兩場選舉選情
佢係怕國際在g20向維尼施壓，搞到維尼冇面
怕美國借d二就貿易戰借題發揮
以卵擊石夜晚睇你唔到架